Давайте научимся комбинировать функции в более сложные функции. Для примера построим следующую комбинацию. Дан предикат condition и две функции ifTrue и ifFalse. Напишите метод ternaryOperator, который из них построит новую функцию, возвращающую значение функции ifTrue, если предикат выполнен, и значение ifFalse иначе.

Пример использования метода (можно было все свернуть в одну строчку, но для наглядности все элементы вынесены в отдельные переменные):
```
Predicate<Object> condition = Objects::isNull;
Function<Object, Integer> ifTrue = obj -> 0;
Function<CharSequence, Integer> ifFalse = CharSequence::length;
Function<String, Integer> safeStringLength = ternaryOperator(condition, ifTrue, ifFalse);
```
Результирующая функция будет для нулевых ссылок на String возвращать 0, а для ненулевых ссылок возвращать длину строки.

В качестве дополнительного задания самостоятельно разберите, почему у метода ternaryOperator такая сложная сигнатура